輸錢唔緊要 最重要係你係呢個大跌市入面學到d乜

止蝕？止賺？SH?
Think. Man

係3月大跌市學到正股驚西咩

學識熄app 訓

學到信念

學識subscribe老母麵